覺唔覺好多肥仔都好撚柒

成撚日以為自己好撚大隻 好撚抽得

又以為自己好撚醒 唔撚聽人講野 衝出黎柒

成撚日話減肥 但次撚次見到佢都係到食緊野

隻抽

諗起公司件肥佬
又肥又臭又係咁疾住人講野
有佢講無人講 又八卦
乜都關佢事 成日痴埋我地到

唔肥都好柒

我要利申 唔係全部肥仔都係咁 10個有2個肥清都係清泉

me sei fei jai